肥媽有話兒 英文版

小弟整咗個英文版肥媽有話兒，淨係執咗 Syllables，冇執用字

Have mercy, corrupt cops
Born as dickhead, getting fights
everyday
Getting damn fights
Destroying Hong Kong
Hit the press, hit the press (hit)
Counsellor, counsellor (hit)
Hit the girls, hit the girls (hit)
Fucking cops
Destroying this peaceful land

AAAAAAAA
Fucking cops
Not doing stuff
Not studying

AAAAAAAA
Fucking cops
How can they not say sorry
Messing with people's kids

AAAAAAAA
I'm threatened by popo at the damn street
The whole family crying

AAAAAAAA
Fucking cops
I'm not guilty
Why are you hitting me
Popo is our enemy
Popo chaos each day
Popo destroy the rule of law
Popo destroy the rule of law
Popo is our enemy
Popo chaos each day
Popo destroy the rule of law
Popo destroy the rule of law
The rule of law
The rule of law

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推 創意po

Push

Pish